究竟朱智賢同謝東閔有冇扑過?

據知29歲嘅朱智賢，已經同搞飲食生意嘅男友秘密拍拖兩年，舊年初男友餐廳開張，佢都有以女主人身份現身支持，所以二人關係明顯係好穩定嘅。

相反，硬係要插隻腳落去人哋戀情嘅謝東閔，近年嘅感情事一啲都唔穩定。佢一四年同「巨聲」師姐何雁詩分手之後，就火速同另一圏外人發展，不過都係快嚟快去嗰種流水情緣，直到近日開始對朱智賢產生興趣，謝東閔就開始力追，事關佢覺得自己有力同人哋個餐廳老闆男友拗手瓜。

點解咁有信心？因為謝東閔屋企環境都幾好，爹哋開髮型屋，媽咪搞外傭介紹所，連佢自己都喺美孚開按摩店，即係全家人都係老闆，難怪佢少爺仔性格，要搶人啲嘢

內容與主題不符